（認真）請各位巴絲幫我諗下點說服啊媽

我屋企係單親，啊媽已經結過兩任婚。
佢成日好想搵番個伴到老，上年佢係Wechat 識到啲巴基斯坦人又唔知點樣fd搭fd識左另一個巴人。
佢同個巴人一齊左，人地細佢成10幾年。
我媽話佢好體貼對佢好好。
咁我心知有古怪，覺得係想呃錢/呃居留權
為此同啊媽吵大架，佢覺得我唔俾佢搵幸福
於是我唔理佢，唔搞到我就得。
之後有幾次個巴人有上過嚟屋企坐左一陣，塞左成千蚊俾我（唔知係咪諗住收賣我）
又有試過一齊食飯，都覺得佢好似幾好人咁，但我直覺話我知好古怪。
我媽咪成日去佢度住，我上網查話個頭好多假難民。
有次見到啊媽拎左份唔知咩「受養人」嘅入境處申請表，我覺得仲奇怪。
我好想屌醒我啊媽，話佢知人地係利用緊你，但係佢好似好信好男人，我點做好 ？

我真係好苦惱

當我真的痛苦萬分，不由得呻吟時，人人卻認為我在無病呻吟。

搵錯地方問

應該去邊問？唔該巴打

好難搞。。二次婚姻都諗唔透

你咪由佢囉
阻人扑野都已經唔岩
仲要阻老母扑野
Btw保管好自己財物

你男定女
女既話小心佢搞埋你

通常都係啊媽去佢度，佢嚟最多坐唔會留耐，因為我唔鐘意

女 我會小心啲

D人冇性，小心睇中你，某一日佢發癲想玩母女丼佢可能說服你阿媽一齊玩，最好唔好見

你阿媽有無錢同咩年紀先？
灌輸佢做港女好過啦 人養佢好過佢養人 叫佢去speed dating或者做耶撚 好過比人又食又拎
再唔係叫佢二揀一 一係巴人一係你

其實目標係樓主
先苦後甜

Yummy Yummy

需不需要我保護你？